除左世界盃國家隊落場既球員要同一國籍外 啲職員仔 文員翻譯掃地助教果啲會唔會都係同一國籍？，

成日都有外籍教練

唔會